★Apple股價逆市急跌！！！

160.62-0.88 (-0.54%)
As of 9:55AM EDT. Market open.

free fall

drop very quickly

buy!!

沽！快Ｄ沽！

有咩問題,科技野不嬲炒消息見光死

MOLAMOLA

有時我諗你係咪買好重 成9日唱衰apple
口裡說不

倒升啦

腦魔一出.............

明明紅燈 轉眼變成綠燈

燈神

唔講以為跌3蚊

轉燈啦

樓豬死撚左去邊呀

-0.54% 有幾急?

入貨好機會